【正視聽】不要叫美心伍淑清，試著說世界之窗伍淑清

【正視聽】不要叫美心伍淑清，試著說世界之窗伍淑清

伍淑清呢條文革餘孽，死撚日講啲言講刺激人，引人裝修美心，目的就係想打擊美心，報復自己入唔到董事局。
伍淑清春袋係世界之窗旗下餐聽

分店有:
(機場 禁區)
啟翔1,2,3職員餐廳
65閘口 世窗冰室

(機場 非禁區)
T2 世窗冰室
T2 BBQ PLUS

(東涌逸東)
世窗冰室

(昂坪360)
逢甲工房
蓬萊拉麵屋

Pish

收皮啦 美心打手
咁佢有無年年袋美心啲分紅呀？

美心打手又出動。

好心就管下你屋企果個阿婆啦

政府官員買滙豐收息 我建議裝修滙豐

買長實 入紙裝修埋

爭咩呀爭

世界之窗同美心撈埋一齊做世界之心啦

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

思覺脫係出名5毛，唔撚洗回應佢

而家仲未有人裝修過世界之窗

機場同東涌偏遠
要嗰度嘅人搞先得

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

Spin哂去美心

重點係裝修唔到世窗，就裝修美心，個logic好on9.
你溝唔到靚女家姐，都唔會溝豬排細妹啦！出面大把女等住比你溝。
最近幾間中資銀行開始炒香港人，入紙申講裝修，
花力氣都要對準目標。

係，中資銀行炒香港人，中聯辦控制嘅三中書局，呢啲罪名比美心重嘅都無人裝修

推

伍淑清佔得1%服份
怡和佔幾十%
真係唔知裝修美心係報復邊個

直搗黃龍，裝修「香港各界婦女聯合協進會」

仲有amtd呢？

咩黎

其實樓主無錯
仆街係有美心股份但只係細股東
打擊美心對佢打擊唔係好大

即係例如伍淑清買左一手匯豐股票，我地就裝修匯豐，咁樣做條8婆係唔會驚架

好耐之前已經開post講
要裝就裝紅資商家同政府部門

支持一齊裝修

垃圾美心打手，正你老母視聽，好撚驚人搞美心？
係咁叫人搞咩世界之窗 我屌你老母

其實依家裝修美心已經變左着重個symbolic meaning，

後面個supporting ground 其實係唔多紮實。

我諗當初裝修嗰陣都無考慮得咁深入。

好明顯條八婆好憎美心主席。想佢地死。每次出來講嘢都陰陰咀笑。太恐佈用我地去消除佢的敵人。

佢間資產管理公司

屌你老母中資5毛打手，盲撚左，上面講左中資銀行同三中書局罪名嚴重咁多，點排都優先過美心啦

屌你老母 why not both?
點解叫人唔好搞美心？

我答你，因為美心太子女好明顯係想你地裝修美心，憑佢既表現嚟睇，智力正常既都唔會覺得美心係佢春袋，佢根本唔想你地停所以先久唔久出嚟9 up 兩句，而家裝修美心係幫緊佢囉

搞美心再多令伍淑清1年冇百幾萬股息，搞掂1間世窗隨時令佢損失多過百幾萬。

人手足夠當然一齊做。

Both你老母

而家一間世窗都未裝修過，both乜撚嘢
優先次序識唔識呀智障
世窗，中資銀行，三中書局都未裝修夠，就叫人裝修美心，先後次序都唔識分

所以基本係無standard既

starbucks係美心代理 結果被全線開花
pacific係華潤全資 安然無損 食埋starbucks生意仲得

一直叫人集中裝修美心果啲，根本係中共打手

美心蛋糕係唔肯寫字 咪罷食囉
但而家個準備睇起呢 就係無標準確

大小姐每年都分到錢 但佢係美心完全無權 係分身家咁分到個零頭既股份
而家不斷出聲 明顯想報復細路一家人
反正佢主業係北京空廚 你在明在暗都動唔到佢既利益
可見既將來會繼續不斷鳩up

標準*

伍小姐見大家無搞佢

裝修咁耐，伍淑清一d捐失都冇，根本成件事佢係大贏家。

因為唔太多人知

有個集中睇紅底藍底集團既APP

咁又唔至於既
嬲大小姐講係好常
只不過我地係從大局討論

最後結局好可能係
大小姐繼續每個星期開火
Jardine好可能因此退出
中資接手
大小姐幫中央完成任務

其實世界之窗都唔會係佢春袋，因為背後撐佢既係中共，所以重裝中資反而先最正路，講真而家太子女唔會為左幾百萬覺得痛，早年係內地搞飛機餐都搵夠

手足聰明，呢樣先係中共俾佢既任務，想美心步國泰港航後塵，到美心被赤化後，大家就會發覺自己係直接幫手促成

其實只係因為美心易落手之嘛

例如何超瓊你都動唔到佢分毫 所以因為捨難取易...

利申: 終極和理非 支持罷食美心罷去澳門 唔鼓吹裝修

推呢個

美心同佢割蓆未

咁美心割蓆咪冇事囉

但邪惡熨斗都係知名五毛

其實係，美心本身罪不致死但裝修得最勁

一早割左啦
個個當睇唔到

美心伍淑清

世界之窗伍淑清

世界之閪

係咪即係可以食返元氣飲starfucks

你講交通銀行嘛，放心，佢已成功引起民眾目光

5毛支持的我們反對
觀5毛知風向

自由意志啦呢d , 但裝修就有保留囉

見到咁多著名三毛跳出嚟屌OP，OP應該堅料。

睇定d先
又唔係冇黃店揀 繼續做大黃色經濟圈先

美心啞子食黃蓮
阿姑媽咁樣搞9侄仔盤生意
但侄仔又唔想搞到下年支那無得賣美心月餅
唯有啞忍

俾著你係侄仔你都無野可以做

其實最大問題係太子女個老豆未死，話晒係創辦人個女，想明做佢都唔係咁易，如果太子女老豆死左就另計

好撚緊張人搞美心喎你 連覆咁多個
不愧係打手

打咩手?
logical咁去討論番美心個問題

無論如何美心都係眾矢之的，我地已經改變唔到
況且有罷食佢既理由

罷食。

証明做啱左
仲有，黎明行動都係，班5毛一直叫人繼續黎明行動，就要小心

呢個世界唔係非黑即白，藍罷買，紅裝修。個po主要叫人唔好掛住裝修藍店美心，反而放過紅店

5毛駁唔到，唯有屈人打手

講到美心咁無辜， 咪叫佢出黎同伍淑清割席兼支持5大訴求囉， 即刻乜事都冇兼日日排長龍啦

又怕無晒生意又唔表態， 請埋晒d打手就有用咩

中共香港戰略目標渣甸 大古....而成功搞掂美心全港最大飲吃集團系統就會落入大陸手中，中共又成功左一大步。

其實同意

Push

怡和要賣美心，有無裝修都會賣。

無人裝修麥當奴，咪一樣照賣畀金拱門。

知名5毛思覺脫反駁，証明講啱左
中共夾埋伍淑清打擊侄仔生意，
再搵5毛搧風點火

咁我要支持黑警死全家啦。

啓翔狗飯

呢一間真係冇乜人知

agger

好地地無俾人裝修杯葛怡和點會考慮賣盤，本身係搵到錢。五毛夾埋太子女成日吹風搞美心其實幾成功，絕對帶到風向，條老閪講多句即刻超激動上晒熱門post

認同，思覺脫呢隻5毛已經出曬名

買盈富 全港大維修

俾啲常識好無，駁都廢事駁

其真袋得幾百萬 1%都無 業績差最多咪扣佢幾十萬 佢唔會志在 你見佢咁盡力想同美心攬炒就知咩事啦 好明顯同美心管理層好大仇口
利申：都係唔會幫襯 只要係大企業都杯

的確 開始左就唔會停到 吉野家同美心 真係未必係最衰果個

吉野家老細撐警 美心真正話事人保持沉默 程度上都算有分別

但開左個頭番唔到轉頭

屌 直接d講啦 現實就係
我地目標係攪鳩大小姐，而去攪美心，
但大小姐根本就WFC，反而愈攪佢仲愈心涼。

美心更新指引 蛋糕牌拒寫「光復香港」
2019/9/1

明報

Exactly

世界之娼？

樓主有見地

樓主所言甚是

著名5毛思覺脫好驚人裝修中資春袋，又利用美心引開視線

【呼籲】請向前看，原諒美心！

咪
美心未必關事
吉野家炒咗個marketing 唔記得啦

如果比仆街程度，交通銀行炒羅家聰，一定仆街過吉野家炒個marketing ，
而家裝修 紅黑 個比例遠遠及唔上 美心吉野家，
希望提高 紅黑店裝修priority 先。

我係美心就自己出錢搵人幫老而不買定棺材

我相信侄仔真係想殺左呢個老太婆

屌 之前唔覺意喺機場幫襯過

根本唔只心涼~其實係想手足幫手攪美心仲要驚會停，所以久唔久一定出嚟廢up 一兩句等大家Keep 住道火。

客觀d睇，真係冇咩理由美心排第一
點計都係三中商，中資機構，銀行排位高得多

搞美心條八婆又唔痛政府又wfc

利申：點仆街都好，大家千祈唔好裝修呀

其實攬炒，先後次序都係首先杯葛中共在港利益／代理人
話罷飲starbucks既，其實要用同等力度罷埋pacific
而家其實係無明確既準則
好多時只係捨難取易
因為美心目標眾多，而且容易落手，就成為重點對像

同佢一齊去既何超瓊
因為根本係香港針對唔到
就無咩人理
至少都要宣傳下罷去澳門
或者罷搭turbo jet，唔幫襯mgm之類
但無行動過

話要放棄年輕人嘅
美心太子女伍淑清
分美心股息分到笑

其實本身係打360,點知唔小心打埋佢

佢有1%美心
但有100%世界之窗
你話邊個有效啲

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

搞到外資唔敢黎香港攬炒

你係咪弱智 都話人地唔係話唔好裝修 只係要分先後去裝修 好撚難明咩

腦殘無得救

理解能力0分

強烈恥笑五毛有語言障礙

真係咁呢下借刀幾高招

jardine 係8幾年談判時由香港遷册走，用腳去投票，而家支共唔玩佢一野，出啖氣

5毛真係好怕人裝修中資，係咁吹風叫人裝修美心

條友要做底美心套現

共產黨要做底所有港資然後入主壟斷香港市場

係，首先係國泰，跟住就美心，再跟住唔知到咩

天有眼

美心當然要繼續

世界之娼

不過世窗啲舖咁遠 好難去幫襯